啱啱女朋友問我鍾意佢份人定鍾意佢個樣

我
女朋友

女朋友：其實我地一齊咁耐，你到底鍾意我啲咩㗎？

我：er...

女朋友：喂呀，唔準諗，快啲答鍾意我份人定我個樣？

我：緊係你個靚樣啦

女朋友：分手啦

我：

我係咪講錯啲咩

有女

單手覆緊你

要講都鍾意

講都講咗出口，點挽救

我鍾意...你條j囉

問返佢轉頭

佢個人唔包括個樣？

相由心生

梗係你個人啦，唔通我淨係貪你個樣靚咩！

你：緊係你份人啦

你女朋友：分手啦